冇帶鎖匙冇門口入 好悶

今晚仲要約咗人去食飯

1

2

3

4

好唔開心

爆門啦

收皮啦肥屍帶隻

真心問可以點爆

有冇人有爆門技巧

我好想喊

借宿一宵

call開鎖佬

c4

唔識問樓下管理處?

係門口打個J射開對門啦！

我噙日都冇帶鎖匙翻屋企
屋企人唔係翻工就出街
我拎住個m記周圍走 點知又跌埋個可樂落地
最後要過海搵佬母打救 又用成個鐘翻屋企

6:30先返 唉

抵死啦

屋企人話唒錢鬧我

有用咩

點解唔坐係門口等

安慰下我

冇j

I know that feel

幾錢1Q?

我今日乜都未食，落唔落去食啲嘢好

同鄰居熟唔熟啊，入去打下躉都好

超級唔熟 見到面會跑走個啲

去買個file卡下個門“喇”之後係咁撞門無限loop
之前call過開鎖見佢咁開
心諗咁不如我自己撞開佢
可能我唔識啦

有電話用都悶

落樓下m記嘆下冷氣先啦，今日咁熱又焗

我雙重鎖

15% now

M記好遠啊 我而家不斷抹緊汗

同隔離唔熟?

sad
附近有冇圖書館網吧個啲
叫有冷氣有啲野hea下時間

零交流...

我樓下俾啲朋友話郷下嚟

去騎下牛牛先啦
咁多個鐘比我就搭車出去同屋企人拎鎖匙

我試過勁多次冇帶
次次都係去到啊媽公司樓下拎鎖匙

我而家唯有坐係到玩連登思考人生